法唔法國啲玩具撚唔見曬

Hi

威咗一個月都冇

有威過？

一場無咩睇頭嘅世界杯都夠收皮

前嗰排叫做露咗個龜頭出黎

又blk一個
波台狗真係好低質

番哂去做暑期功課啦

我湧

一年出嚟一次睇下playoff啫
由佢啦 年年玩具playoff足球都收晒league

我就未撚見過NBA有玩具icon喇

人地係現實威,
唔似有d人妄想依附係世界盃既人氣上面就以為自己有得威,
係child登刷存在感

現實邊度威啊 睇過 睇過屌你老母
射下空氣就自以爲好威

2016 年年底近 4300 萬人觀看了芝加哥舉辦的電競「英雄聯盟」(League of Legends) (LOL) 冠軍賽，遠比觀看 2016 年美國職業籃球 NBA 冠軍賽多了 1200 萬人。

電莖都打唔贏學人講現實威
人唔笑狗都吠

行行下街射波

連登玩具撚現實威, 無咪想笑撚死人 唔講以為你班玩具柒頭有份打nba playoff 屌你老母

仲有nba playoff final 幾人睇呀柒頭 分分鐘world cup 揭幕戰都多人睇過玩具呢啲垃圾運動

The FIFA World Cup has attracted an average of 3.2 billion viewers in 2010 and 2014, making it the most watched overall live event by average on television worldwide in the 21st century.
睇過邊到威 屌你老母

過住啦

笑死

玩具撚真係好撚玻璃心

玩具撚話讀書嗰時溝曬足波啲女
就係現實威

其實玩具撚係咪大部分都有妄想症？
行行下街又幻想有個波喺手 扮射波
上到連登又會FF下波台啲足球撚全部都係矮仔 同埋全部都係俾玩具撚媾哂啲女
喺forum俾人撚 又話自己現實威啲
到底係威乜鳩
係咪ff完自己媾哂足波撚啲女就覺得自己好威

足波撚大把女佢地唔會知 玩具撚啲打扮又柒, 屌你老母出去打波著到成碌鳩咁

世界盃多人睇所以你就係現實威d係唔會發生,唔好再妄想啦,

係child登刷存在感,無風起浪既世界盃寄生蟲

咁你係咪現實威啲啊，屌你老母 係你條撚屌話自己威啲先

垃圾波台狗要靠四年一度世界盃先攞到安全感

係,美國果班多D

足波撚見到我地牙tim一句野都唔敢講==

得罪講句，香港足波撚矮撚到咁都咁囂，籃波撚就米75以上，足波撚出街怕唔怕比較？

利申：矮撚，兩邊都有睇

自己開個玩具台啦，屌你老母

唔明有乜好嘈 利申兩樣都有玩

冇計啦 你出一出街都聽到尋日場垃圾波都咁多人討論多過nba決賽

我足撚米8

所以你係現實好威？

幾時出文？

我無話自己威d阿,
我係話緊係child登刷存在感,無風起浪既世界盃寄生蟲

Child登你又上嚟？屌你老母九唔撚搭八

點解唔上得0稷,你傻撚0左呀

點解唔上得0黎,你傻撚0左呀

世界杯一場睇既人數都多過成個總決賽

足球撚 拎d人地既比賽成就黎比做乜鳩
人地打波十個有八個都大隻米八 著咩衫都型
行出街又霸氣 拖條女又靚d
香港踢波高大威猛有幾多個 中學師兄有個叫呀餅胸肌幾大 但唔練腳
講隻揪又唔夠籃球撚打 唔好咁啦
運動一家親好冇
利申：雙修

咪話一日一篇

加速ok？

冇人睇打咁快托

me有睇

收皮啦，字都唔識打 真係好撚威

nba

都唔知有乜好嘈
藍波咁撚柒就自己收皮啦